【新手填詞自唱】《初戀》By青如 (求婚大作戰X步步驚心麗)

YOUTUBE片如下：

由填詞到整好mv錄好音
用咗加埋9個鐘左右嘅時間（因為之後唔得閒再搞）
希望大家見諒快工出劣貨
亦因為趕住出所以搵自己呢個唔識唱歌嘅人嚟唱住先

原曲： 步步驚心-麗 OST
A Lot Like Love - Baek A Yeon

填詞： 青如
翻唱： 青如

歌詞：

我想重回當初 無限次邂逅
那種感覺 仍永帶興奮
到今天 尋不到 若可再相見
你會否知道 你存在我心坎
若我當天可知其實時間 不可等待
明白再會也是要靠福氣 怎麼會

* 尚會憶起當天曾經跌倒 抬頭時
是你 低谷中拉起我手 友善
沒有講愛你麼 哪管沒道理
但是原來是我 做錯

上早會 插班生 陌生的笑容
我怎麼想到 後來坐我身邊
沒法阻擋心中無限愁緒 今天湧現
如若再會結局會否改變 HA

即使身邊 無論多少 俊或美
但心中我知 怎可比
還記得 對你說過 永遠不散 沒有別與離
還是欠勇氣 說一聲 I love you

沒法猜測今天如此結果 誰明瞭
是我怕尷尬鬆開你手 幼稚
願這刻 轉過身 看到就是你
心中祈求上帝 讓我
望重頭來過 做妥

係咁先希望各位手下留情

BTW 段片可能有廣告
但唔係我本人落嘅，而係因為我個bgm用咗原聲帶
Youtube搵到我用咗，話原聲帶間公司可能係我段片落度廣告
希望大家唔好介意

原曲係咁樣嘅：

絲打唱得好好

多謝

搵支好咪

冇錢

9個鐘
快槍詞絲

但平時我唔係點唱歌，換咪又好似有啲曬

挽歌之聲召喚

之後唔得閒搞

做咩召喚

絲打點解唔試下押韻？

把聲好嗲 好似日漫女角啲配音

錄音咪佢在行

竟然係咁

好聽啊青如

唔想向朋友自爆